俊富： 我可憐的兒子，媽媽永遠都愛你！

「俊富：
我可憐的兒子，媽媽永遠都愛你！
我日日夜夜都牽腸掛肚，盼望你平平安安、健健康康，早日返屋企。
天氣變涼，你要保暖保重身體。
求好心人幫我們12仔女，早日返香港、公平審訊，多謝。好人一生平安。
愛你的媽媽」

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

推

唉

俊富媽媽要保重

😭😭😭

早知今日

公平審訊

加油!!!!!

Save12hkyouth

屌你老母個死臭閪冚家剷啦

UP

俊！邊撚度俊呀？
富！邊撚度富呀？

push

五毛

要求公佈12港人消息

Tuo

Push

五！邊撚度五呀？
毛！邊撚度毛呀？

願12位手足平安

被綁架咗成兩個幾月了，慘

up

save 12

難得連登有真藍絲

幾時先滅到

大把偽黃

其實返得大陸 無返三五七年都唔會放出黎

起佢舊post，佢連扮黃都無
作為藍絲呢方面算值得欣賞
好過啲扮中立既廢柴

好撚好笑？

唔知幾時先可以救到佢哋番嚟

孟婆湯呢

pushhhhhh

幾時可以返嚟

要平安

尼D post係用來嚇下一批隊的

Blocked

問問題都有罪！？